上帝可唔可以創造到一條無支那人既港鐵線？

屌你老母，支人你女禍創造架

邊銀個女蝸，耶和華我就識

支那人連上帝都食埋

發明時光機
返去香港八幾

支那與狗不得搭乘

沒有支那人的尖沙嘴

下圖依家變成最多支那人嘅地方